# Desafio WORKSHOPFRONT M3


### Commandos basicos
 + `npm i` parar instalar as dependencias
 + `npm run dev` para levantar o ambiente de desenvolvimento
 + `npm run server` para levantar o simulador de api.


## Desafio

Ultilizando a api do `json-server`. Consumir o recurso de /products e gerar um carrocel de produtos.
